送中條例一過 下一條必定係23條！

好簡單 葉劉擺明想做特首

當年硬推23條就係佢

送中一過 首先玩網絡大清算 捉哂異見人士

激進少少嘅有機會判顛覆國家 順手車上支那 永不超生

換咗新特首 中共同政府必定乘勝追擊 通過23條 一勞永逸

留post待驗證

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

啲人等收工
之前612 sick leave咗好多人